[{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-08-16","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-08-14","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-08-10","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-08-06","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-07-26","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"K\u00f6niz","cases":1,"date":"2020-08-16","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":2,"date":"2020-08-15","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":3,"date":"2020-08-13","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":1,"date":"2020-08-11","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":1,"date":"2020-08-09","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":1,"date":"2020-08-06","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"K\u00f6niz","cases":1,"date":"2020-08-05","id":355,"name":"K\u00f6niz"},{"place":"Heimenhausen","cases":1,"date":"2020-08-16","id":977,"name":"Heimenhausen"},{"place":"Bolligen","cases":2,"date":"2020-08-16","id":352,"name":"Bolligen"},{"place":"Bolligen","cases":1,"date":"2020-08-14","id":352,"name":"Bolligen"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-08-16","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-08-14","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-13","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-12","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-09","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-07","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-08-02","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-01","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-07-29","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-07-28","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-07-27","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":3,"date":"2020-07-26","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-08-16","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":3,"date":"2020-08-15","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":8,"date":"2020-08-14","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":10,"date":"2020-08-13","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":7,"date":"2020-08-12","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":4,"date":"2020-08-11","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-08-10","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-08-09","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-08-08","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":3,"date":"2020-08-07","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-08-03","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-08-02","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-08-01","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-31","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-30","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-29","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":4,"date":"2020-07-28","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-27","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-24","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-23","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Belp","cases":1,"date":"2020-08-16","id":861,"name":"Belp"},{"place":"Belp","cases":1,"date":"2020-08-14","id":861,"name":"Belp"},{"place":"Belp","cases":1,"date":"2020-08-08","id":861,"name":"Belp"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-08-16","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-08-15","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-08-14","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-08-07","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-08-06","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-08-02","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-07-31","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-07-30","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-07-27","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Steffisburg","cases":1,"date":"2020-08-16","id":939,"name":"Steffisburg"},{"place":"St. Immer","cases":1,"date":"2020-08-16","id":443,"name":"St. Immer"},{"place":"Roggwil","cases":1,"date":"2020-08-15","id":337,"name":"Roggwil"},{"place":"Roggwil","cases":1,"date":"2020-08-06","id":337,"name":"Roggwil"},{"place":"Roggwil","cases":1,"date":"2020-08-02","id":337,"name":"Roggwil"},{"place":"Seedorf","cases":1,"date":"2020-08-15","id":312,"name":"Seedorf"},{"place":"Neuenegg","cases":1,"date":"2020-08-15","id":670,"name":"Neuenegg"},{"place":"Neuenegg","cases":1,"date":"2020-08-13","id":670,"name":"Neuenegg"},{"place":"Neuenegg","cases":1,"date":"2020-08-11","id":670,"name":"Neuenegg"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-08-15","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-08-11","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-08-04","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-08-02","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-28","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-25","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-24","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Burgdorf","cases":1,"date":"2020-08-15","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":2,"date":"2020-08-14","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":3,"date":"2020-08-07","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":1,"date":"2020-08-06","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":4,"date":"2020-08-05","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":1,"date":"2020-08-03","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":2,"date":"2020-08-01","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":1,"date":"2020-07-28","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"La Ferri\u00e8re","cases":1,"date":"2020-08-15","id":435,"name":"La Ferri\u00e8re"},{"place":"Wynau","cases":1,"date":"2020-08-15","id":345,"name":"Wynau"},{"place":"Wiedlisbach","cases":1,"date":"2020-08-15","id":995,"name":"Wiedlisbach"},{"place":"Ittigen","cases":2,"date":"2020-08-15","id":362,"name":"Ittigen"},{"place":"Ittigen","cases":2,"date":"2020-08-14","id":362,"name":"Ittigen"},{"place":"Ittigen","cases":1,"date":"2020-08-13","id":362,"name":"Ittigen"},{"place":"Ittigen","cases":4,"date":"2020-08-06","id":362,"name":"Ittigen"},{"place":"M\u00fcnchenbuchsee","cases":1,"date":"2020-08-14","id":546,"name":"M\u00fcnchenbuchsee"},{"place":"M\u00fcnchenbuchsee","cases":1,"date":"2020-08-07","id":546,"name":"M\u00fcnchenbuchsee"},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-08-14","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":2,"date":"2020-08-11","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-07-28","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":2,"date":"2020-07-27","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Muri bei Bern","cases":2,"date":"2020-08-14","id":356,"name":"Muri bei Bern"},{"place":"Muri bei Bern","cases":1,"date":"2020-08-11","id":356,"name":"Muri bei Bern"},{"place":"Moosseedorf","cases":1,"date":"2020-08-13","id":544,"name":"Moosseedorf"},{"place":"Saanen","cases":1,"date":"2020-08-13","id":843,"name":"Saanen"},{"place":"Saanen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":843,"name":"Saanen"},{"place":"Saanen","cases":1,"date":"2020-08-07","id":843,"name":"Saanen"},{"place":"Zollikofen","cases":2,"date":"2020-08-13","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Zollikofen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Zollikofen","cases":1,"date":"2020-08-03","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Zollikofen","cases":3,"date":"2020-08-01","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Zollikofen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Wichtrach","cases":1,"date":"2020-08-13","id":632,"name":"Wichtrach"},{"place":"Worblaufen","cases":1,"date":"2020-08-13","id":362,"name":"Worblaufen"},{"place":"Leuzigen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":388,"name":"Leuzigen"},{"place":"Aarwangen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":321,"name":"Aarwangen"},{"place":"Pieterlen","cases":1,"date":"2020-08-12","id":392,"name":"Pieterlen"},{"place":"Toffen","cases":1,"date":"2020-08-11","id":884,"name":"Toffen"},{"place":"Toffen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":884,"name":"Toffen"},{"place":"Koppigen","cases":1,"date":"2020-08-11","id":413,"name":"Koppigen"},{"place":"Koppigen","cases":1,"date":"2020-08-01","id":413,"name":"Koppigen"},{"place":"Interlaken","cases":1,"date":"2020-08-11","id":581,"name":"Interlaken"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-08-11","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-08-09","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":2,"date":"2020-08-01","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"Sigriswil","cases":1,"date":"2020-08-10","id":938,"name":"Sigriswil"},{"place":"Muri","cases":1,"date":"2020-08-10","id":356,"name":"Muri"},{"place":"G\u00fcmligen","cases":1,"date":"2020-08-09","id":356,"name":"G\u00fcmligen"},{"place":"Oberthal","cases":1,"date":"2020-08-08","id":620,"name":"Oberthal"},{"place":"Worben","cases":1,"date":"2020-08-08","id":755,"name":"Worben"},{"place":"Eriswil","cases":1,"date":"2020-08-08","id":953,"name":"Eriswil"},{"place":"B\u00e4tterkinden","cases":1,"date":"2020-08-08","id":533,"name":"B\u00e4tterkinden"},{"place":"Mirchel","cases":1,"date":"2020-08-08","id":615,"name":"Mirchel"},{"place":"Moutier","cases":2,"date":"2020-08-07","id":700,"name":"Moutier"},{"place":"Sch\u00fcpfen","cases":1,"date":"2020-08-07","id":311,"name":"Sch\u00fcpfen"},{"place":"Sch\u00fcpfen","cases":1,"date":"2020-08-05","id":311,"name":"Sch\u00fcpfen"},{"place":"Rubigen","cases":1,"date":"2020-08-06","id":623,"name":"Rubigen"},{"place":"Rubigen","cases":1,"date":"2020-08-05","id":623,"name":"Rubigen"},{"place":"Langnau","cases":1,"date":"2020-08-06","id":902,"name":"Langnau"},{"place":"Langnau","cases":1,"date":"2020-07-31","id":902,"name":"Langnau"},{"place":"Gstaad","cases":1,"date":"2020-08-06","id":843,"name":"Gstaad"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-08-05","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-08-03","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-08-02","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-07-27","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Bowil","cases":1,"date":"2020-08-05","id":605,"name":"Bowil"},{"place":"L\u00fctzelfl\u00fch","cases":1,"date":"2020-08-05","id":955,"name":"L\u00fctzelfl\u00fch"},{"place":"Wohlen","cases":1,"date":"2020-08-05","id":360,"name":"Wohlen"},{"place":"Sumiswald","cases":1,"date":"2020-08-05","id":957,"name":"Sumiswald"},{"place":"Signau","cases":1,"date":"2020-08-05","id":907,"name":"Signau"},{"place":"Tramelan","cases":1,"date":"2020-08-05","id":446,"name":"Tramelan"},{"place":"Tramelan","cases":1,"date":"2020-07-31","id":446,"name":"Tramelan"},{"place":"Ersigen","cases":1,"date":"2020-08-04","id":405,"name":"Ersigen"},{"place":"Ersigen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":405,"name":"Ersigen"},{"place":"Schwadernau","cases":1,"date":"2020-08-03","id":748,"name":"Schwadernau"},{"place":"Oberhofen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":934,"name":"Oberhofen"},{"place":"Lyss","cases":2,"date":"2020-08-02","id":306,"name":"Lyss"},{"place":"Lyss","cases":1,"date":"2020-07-28","id":306,"name":"Lyss"},{"place":"Schangnau","cases":1,"date":"2020-08-02","id":906,"name":"Schangnau"},{"place":"Ins","cases":1,"date":"2020-08-02","id":496,"name":"Ins"},{"place":"Wabern","cases":1,"date":"2020-08-02","id":355,"name":"Wabern"},{"place":"Wabern","cases":1,"date":"2020-07-26","id":355,"name":"Wabern"},{"place":"Grindelwald","cases":1,"date":"2020-08-02","id":576,"name":"Grindelwald"},{"place":"Wimmis","cases":1,"date":"2020-08-02","id":769,"name":"Wimmis"},{"place":"Spiez","cases":1,"date":"2020-08-01","id":768,"name":"Spiez"},{"place":"Spiez","cases":1,"date":"2020-07-24","id":768,"name":"Spiez"},{"place":"Fraubrunnen","cases":1,"date":"2020-08-01","id":538,"name":"Fraubrunnen"},{"place":"Oberburg","cases":1,"date":"2020-07-31","id":418,"name":"Oberburg"},{"place":"Herbligen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":610,"name":"Herbligen"},{"place":"Zweisimmen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":794,"name":"Zweisimmen"},{"place":"Aeschi b. Spiez","cases":1,"date":"2020-07-31","id":562,"name":"Aeschi b. Spiez"},{"place":"Niederh\u00fcnigen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":617,"name":"Niederh\u00fcnigen"},{"place":"Erlenbach","cases":1,"date":"2020-07-31","id":763,"name":"Erlenbach"},{"place":"Langnau i.E.","cases":1,"date":"2020-07-30","id":902,"name":"Langnau i.E."},{"place":"Krauchthal","cases":1,"date":"2020-07-28","id":414,"name":"Krauchthal"},{"place":"Tavannes","cases":2,"date":"2020-07-27","id":713,"name":"Tavannes"},{"place":"Saint-Imier","cases":1,"date":"2020-07-26","id":443,"name":"Saint-Imier"},{"place":"Lyssach","cases":1,"date":"2020-07-25","id":415,"name":"Lyssach"},{"place":"Bannwil","cases":1,"date":"2020-07-25","id":323,"name":"Bannwil"}]