[{"place":"Wabern","cases":1,"date":"2020-08-02","id":355,"name":"Wabern"},{"place":"Wabern","cases":1,"date":"2020-07-26","id":355,"name":"Wabern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-08-02","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-08-01","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-31","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-30","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-29","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":4,"date":"2020-07-28","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-27","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":1,"date":"2020-07-24","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Bern","cases":2,"date":"2020-07-23","id":351,"name":"Bern"},{"place":"Wimmis","cases":1,"date":"2020-08-02","id":769,"name":"Wimmis"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-08-02","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Hindelbank","cases":1,"date":"2020-07-27","id":409,"name":"Hindelbank"},{"place":"Oberhofen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":934,"name":"Oberhofen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":2,"date":"2020-08-01","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"M\u00fcnsingen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":616,"name":"M\u00fcnsingen"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-08-02","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-07-31","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":2,"date":"2020-07-30","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Thun","cases":1,"date":"2020-07-27","id":942,"name":"Thun"},{"place":"Grindelwald","cases":1,"date":"2020-08-02","id":576,"name":"Grindelwald"},{"place":"Roggwil","cases":1,"date":"2020-08-02","id":337,"name":"Roggwil"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-08-02","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-08-01","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-07-29","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":1,"date":"2020-07-28","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":2,"date":"2020-07-27","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Biel","cases":3,"date":"2020-07-26","id":371,"name":"Biel"},{"place":"Schangnau","cases":1,"date":"2020-08-02","id":906,"name":"Schangnau"},{"place":"Ins","cases":1,"date":"2020-08-02","id":496,"name":"Ins"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-08-02","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-28","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-25","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Langenthal","cases":1,"date":"2020-07-24","id":329,"name":"Langenthal"},{"place":"Ersingen","cases":1,"date":"2020-08-02","id":405,"name":"Ersingen"},{"place":"Lyss","cases":2,"date":"2020-08-02","id":306,"name":"Lyss"},{"place":"Lyss","cases":1,"date":"2020-07-28","id":306,"name":"Lyss"},{"place":"Koppigen","cases":1,"date":"2020-08-01","id":413,"name":"Koppigen"},{"place":"Fraubrunnen","cases":1,"date":"2020-08-01","id":538,"name":"Fraubrunnen"},{"place":"Burgdorf","cases":2,"date":"2020-08-01","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Burgdorf","cases":1,"date":"2020-07-28","id":404,"name":"Burgdorf"},{"place":"Spiez","cases":1,"date":"2020-08-01","id":768,"name":"Spiez"},{"place":"Spiez","cases":1,"date":"2020-07-24","id":768,"name":"Spiez"},{"place":"Zollikofen","cases":3,"date":"2020-08-01","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Zollikofen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":361,"name":"Zollikofen"},{"place":"Langnau","cases":1,"date":"2020-07-31","id":902,"name":"Langnau"},{"place":"Erlenbach","cases":1,"date":"2020-07-31","id":763,"name":"Erlenbach"},{"place":"Herbligen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":610,"name":"Herbligen"},{"place":"Aeschi b. Spiez","cases":1,"date":"2020-07-31","id":562,"name":"Aeschi b. Spiez"},{"place":"Niederh\u00fcnigen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":617,"name":"Niederh\u00fcnigen"},{"place":"Tramelan","cases":1,"date":"2020-07-31","id":446,"name":"Tramelan"},{"place":"Zweisimmen","cases":1,"date":"2020-07-31","id":794,"name":"Zweisimmen"},{"place":"Oberburg","cases":1,"date":"2020-07-31","id":418,"name":"Oberburg"},{"place":"Langnau i.E.","cases":1,"date":"2020-07-30","id":902,"name":"Langnau i.E."},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-07-28","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":2,"date":"2020-07-27","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Ostermundigen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":363,"name":"Ostermundigen"},{"place":"Krauchthal","cases":1,"date":"2020-07-28","id":414,"name":"Krauchthal"},{"place":"Tavannes","cases":2,"date":"2020-07-27","id":713,"name":"Tavannes"},{"place":"Saint-Imier","cases":1,"date":"2020-07-26","id":443,"name":"Saint-Imier"},{"place":"Toffen","cases":1,"date":"2020-07-26","id":884,"name":"Toffen"},{"place":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl","cases":1,"date":"2020-07-26","id":551,"name":"Urtenen-Sch\u00f6nb\u00fchl"},{"place":"Lyssach","cases":1,"date":"2020-07-25","id":415,"name":"Lyssach"},{"place":"Bannwil","cases":1,"date":"2020-07-25","id":323,"name":"Bannwil"}]